直指中共港共心臟, 攬炒香港集資功能, 大家集思廣益, 有什麼方法?

聯署美國(雖然無乜用, 但至少係表達意見既一種), 要求美國禁止使用退休基金買中港股票或債券

外國巴打成立遊說團隊, 眾籌比佢地(如有需要). 以情以良知打動人, 遊說外國基金或基金經理將資金從中港股票或債券撤出. 就算因為規則限制, 也希望他們將投資在中港股票或債券的比例減到最低(外國基金或基金經理, 唔係鐵板一塊, 有部份有成功遊說的機會)

大家仲有冇其他可行的想法或做法, 大家一齊諗下

咁第一部當然就喺要identify 邊啲基金有投資港股(頭五名)
[要熟財經先知了]

然後直接去信[連人權報告](亦要熟法律專業寫，因為字眼有問題會領嘢俾人告)勸籲規避組金上有直接紅色成份。

Push